OTA可唔可以主動cancel我張機票？

啱啱喺gotogate訂咗機票，有確認email，有e-tkt number，去航空公司check過e-tkt number都啱...

網上有唔少對呢間嘢嘅負評，其中有啲係出發前先cancel你張飛再幾個月先退款

想問其實我連e-tkt都出埋，OTA有冇可能喺我唔知情下cancel我張飛？

依家好鬼驚出發出一日先話無飛

點解唔可以？
你同ota買係你既事
ota同 al點玩都唔關你事

但我比哂錢OTA，OTA又比哂錢AL先有e-tkt (I suppose)，咁OTA要cancel其實都有service charge to AL ga? 佢應該唔會咁玩嘢吧？

如果出左confirmed ticket 機位確認左冇就野

如果出現cancel 機票就搵返OTA
但OTA 一定要你charge去cancel 機票